廣西起咗一棟外形似巨龍既商業大廈！頂樓放煙花時更似...

廣西勁D

整體比例上嚟講 畀盡得3吋
咁都叫巨龍？

閃光JJ 射精

廣「西」當然要配大丁啦

連袋都有，真係幾似

整多個女人係隔離

係蟲嚟

好明顯故意

仲有個西型足球場

起好2年都係空嘅，爛尾陽具樓

原始人都會陽具崇拜

新阿姆斯特朗旋風噴射阿姆斯特朗炮

腸仔雙蛋

On9